其實夜瞓會引致咩問題

脫髮？腎虧？痴肥？黑眼圈？
如題

乜都有
內分泌失調

男人都有內分泌失調？
會點？

無問題 只要日頭訓返12個鐘就得

內分泌=甲狀線、糖尿、肝的問題

肥 因為食多咗嘢

會好似你咁，成個弱智仔咁簡單既野都唔識 google

會禿頭？最嚴重係點？

sor囉

我反而食少咗嘢

脱髮

夜訓早起 消化唔切
一兩日唔覺

瞓先

其實我一直唔明夜訓點解會有問題

外國人都係我地訓嘅時候 起身活動

只要「生理時鐘」保持夜訓遲起

我諗冇問題？

最影響是情緒問題
最嚴重咪就係死
無乜問題
自己較好個生理時鐘就可以

問題就係人要早起返工

出事自從2年前開始每日打機由12點中午打到7點早上

Agger

咁冇計....

只要習慣左就無嘢 最緊要係順住自己生理時鐘

最驚脫髮 但係又改唔到夜訓

冇問題
每日都訓八個鐘以上就得

好夜訓 不過都好夜起身

夜瞓唔係問題 問題係唔夠瞓姐

冇其實
每日訓夠時間就得
最緊要飲食做得好